移民say goodbye 鏝頭記春秋 煲底留着我的記號

(男)
黃店質素 食人血在狂吐

(女)
藍台質素 高夾平真抵食

(男)
一代天驕 攬鈔鈀我名號

(女)
談笑寄郵件 問誰領風騷

plan好隨時鬆

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
(男)
不畏懼有BNO

(女)
因有萬千種

(男)
只懼國安惡滔滔

(女)
移民say goodbye

(男)
鏝頭記春秋

(合)
煲底留着我的記號

plan好隨時鬆

不畏懼有BNO

做人最緊要有plan